有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 （14）（8）

仆街點解中撚左1001
繼續心痛落去

Hi ha

我鳩打 完全唔知排到第幾

唔小心廿二左
繼續有心事入黎擺低 無心事吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時候有啲巴絲講野好低b 有時候有啲巴絲會有被害妄想 以為其他人將自己既快樂建築係佢既痛苦身上 大家真係唔好怕羞插嘴 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b野 所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既野如果你handle唔到可以唔理佢地 handle唔到都無辦法啦

標題數字閱讀法: 將兩個數字加埋 就係呢個po既真實number
例如呢個po其實係第22個po

Lm

幾時先會到不痛不癢

光洙

死個日

屌你又起鳩我底
好耐冇見

搵到個人取代就得了

唔會架喎

成年啦都

笑

其實宜家自己既處境 真係好複雜 屋企人既唔支持 希望我穩定 朋友之間開始有條刺 好想人生有改變
唔想再過死魚般既生存 想個人生過緊既係生活 sorry 講嘢一舊舊

成個人負面情緒得好誇張

至少2到3年啦唔係咩
對上次講野好似話你搞緊間bar?

神之爽4

點算 佢話俾個時間我 但係永遠唔覆機
有心避開我 點做好 whats app last seen 10點 用fb massage就玩到2點幾
咁似綠咗咁

如果大愛入唔到口既 我就唔出大愛 比其他人直球
唔代表我唔想大愛 唔代表我覺得你唔配有大愛
其實有好多次 小狗啲直球 我都擔心太過直趕走人 好擔心有煩惱既人就咁轉個身走左 繼續塞住係心入面 積埋積埋有一日超出負荷

我知道我做唔到 我知道我好好笑 我知道大部分人唔想要
我只係想講 我可以比大愛
我唔會自私鬧人餵到埋口唔食叫春
因為我唔係你唔收 係真係收唔到

而家做緊咩

同緊小狗講？

嘩屌廢青幾時入黎
年幾定兩年

Yes
冇睇user name

可爾

我又失眠了

綠乜鬼呀

都叫你做下自己野唔好24小時 check 住佢
咁樣佢咪大壓力囉
大壓力咪唔開心
咁咪想逃避
咪順手逃避埋你囉

諗下企係人地角度諗
唔係剩係諗自己

What

當私竇咁玩下姐
整下野食玩下咖啡咁

長島冰茶

我準備訓

想食野又怕肥

check 住佢都係我大壓力
但我覺得佢feel到 佢係好敏感 個次同佢同事講多2吓就俾佢屌check住佢
但係我同佢同事講緊mon hunt

扣喉

你好病態 你係咪好唔開心？

開心都可以扣 唔想肥咋麻個目標

扣會好傷身

Block del

Alas

希古恩bb呢個名好正

計返數 長期扣喉對生活質素影響高啲 定係食野對生活質素提升高啲

好似有道理

不嬲

你肯定就可爾

失業狀態 覺得人生好似都充滿住欺詐 其實我係一個好容易滿足既人 係一種好想被需要既人 亦因為咁 好多時牛角尖轉唔停 呢個惡性循環好想走出來

唔好想太多其他人點諗 單單由佢既點對你去判斷就可以了 佢害你咪bye bye 無害你咪fd 簡單啲
快啲搵工

有咩分別 你想留 都會遲早比其他人迫落list底 碌十世都碌唔到 好笑

講多啲

講多啲 不過我唔講笑話

有幾

正

我是咪唔適合聽人心事

因為你依加太灰 定愈聽愈灰

點解今日咁靜

唔知你巴定絲

但幻想你係個婑婑地160既小鮮肉，大眼可愛，想摸下

好似都冇撚用咁

睇返上個po 我太煩 好似係

無話害唔害 只係之前合作發生不愉快既事情 宜家有個合作既機會 令我心入面總有條刺 好驚小圈子再次發生 明明由細玩到大 好想知究竟邊度出現問題 究竟係咪我有不足既地方 定其實大家層次已經唔同左

你點解咁煩

小圈子好難定個啵 一個中圈子入面會再細分成幾個小圈子咁
好似我返工 咁我同啲同事既熟絡程度唔同 條team入面可以再有core member 然後又可以再係入面有最熟個個
適當咁調整對人際關係既期望就可以

因為我追擊小爾

可以完可以唔完

唔係

想比人了解自己係好自然既事 因為你唔拒他人於門外

太男人婆 同男仔fd啲又畀啲八婆屈仔
sad咗好撚耐

唔想返工
年頭好多目標，但好似冇乜點郁過：

考車牌：三月中考筆試，但返工返到冇時間温，驚肥
日檢：本身想報n4，但見到又係冇時間温轉報n5算

返shift想死 想揾份正常工正常時間都咁難

永遠part time 多好

你覺得自己有未醒既地方

唔撚駛理八婆

轉工

開po未

Research過 就算條屍完完整整都要驗屍 幫唔到

我好想自己斯文啲 似番個女仔 唔想咁麻甩 有冇解決辦法

Why 而家咁唔舒服咩

Me2

我唔鍾意轉彎抹角 又爛口 唉改緊

無 research唔到
似乎得腦死係確實可以捐到器官 不過自己做到淨係腦死又要確實教唔返 基本上做唔到

我直頭癲過男人

直球有咩問題
爛口就係修養 唔係男唔男人婆

阿哥晚晚都喺上隔床打飛機，有時仲震醒下隔床瞓緊嘅我

好有私人空間呀

好想快d搬出去住

唔得 個難點係 你要腦死但係又趕得切救你個身
太重手就因為腦幹死左身體好快停擺死埋
太輕手就連個腦都救得返

開家庭會議屌佢

WRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

一向冇呢啲嘢

其實我覺得用粗口嚟傾偈好舒服 最衰我係女仔

今年結婚了
有啲婚前恐懼咁
成日都唔想咁早結

召集特別家庭會議

啪未

講到男仔講粗口就有修養咁 on9

同伴侶傾 最忌隱瞞

最近好似成日訓四粒鐘咁

訓了88

晚安

因為身邊好多人都話粗口係男人共同語言 女仔講始終係唔好嘅事

攰想訓但訓唔到

男人講粗口其實都好難聽

錯
粗口係講粗口既人既共同語言 同男女無關

Agger

唔講男女 嬲嘅時候講一兩隻字又有咩所謂 但要對事唔對人囉 用粗口鬧人真係顯得自己好冇文化

咁好啦 我由今日開始戒粗啦 始終都想斯文啲

救命 好似作病咁 全屋啲人日咳夜咳
係咪應該都趁早睇個醫生

有用架 冇用當吹下水

你唯有多休息吸收足夠營養增強抵抗力

睇返上幾個po 我。。。唔撚知呀唉

唔知了

睇晒？

咁無啦無啦 失眠咗一個月呢一兩日先開始進步緊
營養仲衰 食慾都冇乜

Keep住有望下 不過唔想出聲

我handle得差 然後呢排又負 handle得更差 講野好掘

快啲調理好身體 用睡前fitness去調整睡眠時間
食多啲橙

俾自己休息下冷靜下 等你返嚟

食欲靠香料

我都希望手巴你可以早啲瞓

唔係呢個po令我負 係另一樣我關注既野令我負
其實講得啱我理咁多黎做咩 根本唔關我事可以唔理
但鬼叫我大愛

我訓左你地唔知啫

失眠 忘記唔到對上個曖昧對象點算
ps 我哋已經玩完

我知係其他野 都要俾自己靜下處理下

又或者放係度輪到其他巴絲幫你

搵下個

阿阿阿阿阿

都係連登野 放唔到係到

啊？

今日好攰訓先了 又36hrs
每次教完書都有覺好訓

大概估到

加油

我連發夢都見到佢
ps 好掛住佢

咁就真係要俾自己理清頭緒 俾個人抖下啦
頂唔順chur支煙又一條好漢

想忘記？

小爾話戒呀

係 請指教

Block del 掉 多開拓人際關係

已經做撚哂 但都重係成日諗起佢

佢有咩咁好？

真係嗰一刻剎那間嘅感覺 好掛住佢主動拖我手嘅嗰一日 好失敗呀自己

唉好大壓力

等另一個人主動拖你

例如呢

$$$$$$$$

唉

一筆過既問題定持續既問題

點假法

二月輸左150萬,追唔返條數
以前輸得幾甘都好快追返
今次好似真係輸左落去

戒賭

戒唔賭

咩事先

落好決心 做足仔細計劃 寫定遺書 all in 追唔返就針
個計劃要仔細到每一步都諗仔細 準確到分鐘
如果你落唔到決心去定個咁仔細既針既計劃
咁就麻煩去戒賭

呢個年代,唔賭,係無出路咖

可以賭 比啲掙扎比啲死都可以既氣勢 比唔到就唔撚好賭唔撚好講出路

既然一齊玩已經係痛苦 你又覺得佢地唔係真心待你
咁就自己離開更好

all in係無技術既賭法

你具體賭咩

Option
你做咩唔訓

悶到

sorry囉悶親你

佢又無訓

好想比人j
我係咪心理變態

各位早抖

如果你係咁有技術
就唔會輸咗150萬啦
你都識講自己係賭緊啦
反正都係輸
你不如後日臨收市
求其買隻近牛/近熊一次過玩撚完佢
贏就追得返輸就重新嚟過

果150萬我3萬賭上去

但結果都係輸咗
啲錢最後冇袋落袋咪又係輸
個個賭仔都係因為嬴錢起
真係咁好運咁易搵錢
個個都中六合彩啦
使乜聽朝準時返工咩

咁我都無輸曬
輸曬唔會有追數壓力啦
同你講你都唔會明
牛熊個設計係beta係好低
贏錢係要技術+心理質素

事實上大把人贏到開巷
如果唔係用入息中位數計
有撚人買得起樓咩

你係咁輕鬆
就唔使一嚟就講話好大壓力啦

你以為真係咁多人靠炒股買樓？
我眼見就係早幾人年
醒水嗰班就問屋企人借完加積蓄買
樓市係咁升 嗰班係咁樓換樓
靠股票慢慢滾 個樓價都升到上天

想下係幾開心既

收唔收契弟

同窮人講賺錢真係對牛彈琴

我屋企有樓怕乜撚
你咪慢慢繼續輸囉

你咁諗，你咪一世係咁多囉

係㗎
我人生要求好簡單
有閒錢得閒旅行
有閒錢玩自己嘅興趣
搵個性格啱嘅人組織家庭
做人慾望咁重
比你有一億你都唔會開心

..........係,真係唔開心

醒左

巴or絲
Btw唔係

同女朋友去緊瑞典，岩岩被我睇到佢手機有同前男友既對話。
對話間睇到佢準備同我分手。
睇完係手震 成身無力 想作嘔。。。
而家人在機場

因為你平時一直都病態咁 check 住人嘛
人地咪自然覺得你係咁

昨日因, 今日果

香港人真係慘

打個飛機既自由都無

好簡單
首先提出分手
之後唔好聯絡佢

巴打出得post應該就係做唔出

Why not both

我都係
但都未做到

你都係咁？

做咩唔訓

jo sun

午安

ho munnn

Morning 娘

咁比男定女j

比男

你好似唔使訓咁嘅

Sleep is for weak

你係男？
Btw我無意見要比 純吹水

whole night mo sleep?

sleep is for weak

why

Because strong don't sleep

ok u r strong

Dont sleep feel week

你想比咩意見
無j

你問係咪心理變態麻
我覺得呢個根本唔係問題 想比人j咋麻
所以咪無意見囉

咁冇了
冇人叫我戒

drink no sleep drink

淨係原來叫先有用

做咩改咗名

緊係

叫左都唔戒啦，講經咩

對唔住

@元凶 你睇你比唔到信心人

旱晨

係我唔好

早

我流浪緊

手巴果然與別不同

間fusion無開到

本身預遲十五分鐘 點知反而早到十五分鐘

平時根本唔會由北區去荃
上次都係兜好大個圈咁用港鐵

Good

講係好簡單 但我個腦真係控制唔到

依加好心痛
個女仔佢迫我揀一係鍾意佢但無朋友做 一係唔鍾意佢但可以做朋友
跟住我唔知點解失智講左寧願自己受傷都要鍾意佢
結果佢唔再理我
我真係好心痛好後悔 我可以點做

留留比同你自己個身體講仲好

Um 有乜可能突然做朋友但變到唔鐘意佢
感情係制，可以開關既咩？
同埋所謂做朋友都可以唔理你既啫.3.

同佢傾下先

傾左啦，我仲不停幫佢諗藉口，
本身已經去到談婚論嫁既地步....
點解可以咁絕情....點解仲要同我去旅行....

溫書溫到好眼訓 係咪要刀仔吉大脾
Btw 我前世情人帶左薯條翻黎比我食

佢直情話以後個WhatsApp變成只屬於我既無人樹洞
我可以點樣補救呀

溫書溫到眼瞓就瞓覺啦 充足既休息係溫書既一部分 強行頂住眼瞓咁溫只係浪費時間

我就咁睇 其實唔鐘意 冇得好再做啲咩
或者咁問 你想補救d咩

借酒

咁樣真係好咩

我食緊野又唔眼訓

點解好似講到無咩咁
我覺得好slut

你係男？

吉啦
一野吉落去就精神啲

你想俾我J ?

吉唔落手

Dse????

想飲

No 大專啦

吉元凶

我只係想做番朋友 每日同佢傾計慰籍下弱小心靈

佢就要啦

要温書嫁咩

望下note 理解下啲野都要嫁

機場真係一個好灰既地方

乖豬

我會消失

唔駛

Year 3我又走晒堂啦 有一科係個portal到寫係open book
我坐定粒六印晒所有notes同帶本教科書過去考
點撚知portal啲資訊錯既 佢只係比一張A4 cheat sheet
只果我對住本個table of content 睇得明題目但唔識做 最後fail左

咁⋯⋯咁你冷靜唔好搵佢幾日
扮整理好自己既感情
再扮冇事再搵佢吹下水囉
我唔知岩唔岩架
但其實唔搵就最好 傾住你仲難走岀去

讓自己一個抑鬱

拮啦拮啦

冇抑鬱

要

道謝你絕情得

好啦 得啦
吉唔落 你贏

即管退隱

唔好啦真係拮啦

我盡量啦

💪🏻💪🏻

冇帶鎖匙冇帶銀包 可以去邊

過黎boardgame

我幫你吉啦咁

其實你恰10 分鐘再溫反而會好啲

冇八達通冇換衫得車匙冇車牌身分證

唔會俾人抄牌既....應該

黎我度

大膽車

肚餓

Here有蝦餃燒賣

我睇緊電視
好啦 我試下

冇人會咁講 唔好呃我

炒車

小狗快d救救佢

睇電視

真心對你好，咁對我

想 冇換衫

難得 依加過嚟

唔係你救咩

有6舊腹肌x救隊 唔係唔睇下嘛

唔洗提我

唔著衫都得

我點救呀

直球

乖

中rb應該坐得

快

唔識路

開門

休息完溫畫呀

宜家溫

過黎未

抵錫

Lost

爽 繼續

冇 窮

U接 爬山過去接
Me要找數

笑 小爾打好大

U得閒

小狗flirt緊女

賭命ok? 唔識打牌

手指

好 我輸咗

唔夠大

做成世奴隸

唔驚 快嚟攞命

好似唔係咁

等你

差你條命 快

me2

冇人嚟我自己黎

乜咁睇唔開呀

搵唔到青瓜味薯片 灰

我去買一箱比你

我同事話大陸有 而且仲好平

本來今日要返 冇返 會後悔 不過已經做咗
所以冇青瓜味薯片 灰

醉翁之意

好似$5 $6咁上下

化妝去街了

遊玩時開心一點

難得今日放假可以飲下酒 所以尋晚咪係屋企飲通宵 等咗依日好耐 點知一起身就畀人狂屌 咒我就快死 我啲屋企人好mean

好warm

我都想

貓常常望著窗口 也覺得沙發上少個人

又話溫書

宜家過黎手巴到一齊整野食

你唔係話要溫書咩

今日整咩

劏小爾了

蝦餃？？？？

冇你點開心呀

sor lo
想食甜品嘛

溫左少少啦

你地今晚食唔食飯

個胃好撚痛⋯⋯

woooooo

拎胃藥俾你

CU year 4?
其實你都好努力啦
欣賞你

Ching讀咩

wooo你係到

真？

Basic pathophysiology and Pharmacology

係

食左咩呀

今日冇野做
唔想亂諗

咩都未食

聽住歌做家務

但係我返唔到屋企拎

咁拎你比我

好 唔好掉

唔會

想搵人都唔知可以搵邊個
落公園坐算了

哈囉

過黎食糖水

好難咁🙈
重要double妹

我來

真係想死既心都有

Ok

今日真係要煙當飯食

加油ching 真心好勁呀💪🏼💪🏼

有d事，我只會講一次
人地點做我控制吾到

有你加油今鋪唔努力都吾得啦

乜都冇

Double negative

為何戀愛可以當做吸過半支煙

要等到今晚12點

冇，係呀 咩都冇

狂同fd傾電話

希望一日嘅時間可以短d

上黎打牌

唔簡單㗎
所以唔會未學行就學跑
話要搵大錢嗰啲
連最基本做人開心都做唔到

今日食咗一支
好辛苦

都係郁咗車出去

我有車 我有壓抑需要發射

我都知等唔到

屌你老母個撚個都搵交嗌我唔撚出聲算費撚事嘈

忍住呀
一出聲就沒完沒了

Best fd嚟 忍咗
依個狀態一開口我實屌到仆街
俾佢講幾句算 雖然我覺得自己冇錯

我好似激嬲左人 依家十問十唔應

飛車飛兩轉

Hi

想g do wt

你好嗎

你好不好 我好想知道
別急著都把回憶都丟掉

唔識打啊
下次有冇咩節目

不過比我就唔會忍
直接絕交

畢左十世業喇

笑死

Best friend話絕就絕咩

能不能繼續對我哭 對我好 對我笑

可以㗎
對生無可戀嘅人嚟講

全部都新手上路
唔打真錢

咁下次叫埋我

珍惜關係

係個 post 吹奏左成個星期
你地無人黎

我呢2日先睇到

已經咩都冇

要維繫一段關係真係好難

唔識點講

唔多好

係邊個黎

怎麼了寶寶

你不知道我為什麼離開你
我堅持不能說放任你哭泣

你有樓 我見到架

唔係掛

又無detail

可以為你分擔下嗎

異性 同性？

今日呀

下次再約 應該月尾

你自己話星期日要陪屋企人唔去

唔係我㗎
我等緊接收㗎咋
而家我仲係零

呢班真係撚樣黎

問果陣無人應
之後話你唔講 detail

其實有陣時都覺得,唉,算啦,人地可能忙緊陪男朋友都唔會得閒理你
但又唔想又一個HI BYE FD

仲有我哋

I'm gonna give you all of my love
Nobody matters like you

真係會慣左
我有時都會係咁
緊要野/有mood先覆

已經唔記得點愛一個人

咁同區既話又唔係咁計 原來住隔離既咁咪得

姐係遲早都係你架啦

見到雙TICK但好耐都冇覆個個感覺好難受

有應 見你地話咩開谷又盛但無人講落去咪無追問

真駁唔到

自從有得熄藍tick
戒左依樣野好耐

點解又一入嚟就22架 明明未夜深

無野做

佢一有藍TICK個時我就熄左
不過聽日上堂都見到佢

岩岩出街食野居然要受氣

無人問咪唔講

出左去邊到食呀你

岩岩又發咗男朋友脾氣

熄到wtsapp
熄唔到你條癮

幹啥了

我問過 不過下次先都是 都準備火去吃飯了

果兜咩來

唉,姐係如果我係太煩煩到佢唔想理我我都會FEEL到
但呢個真係已經冇咩點同佢講野佢都唔覆
咁除左樣子問題我諗唔到第2個原因

咁做咩無端端講year 3

重要呃我讀緊cs

我減肥成功就好開心

我以為佢笑我整餅

有冇人成日會無啦啦好down

原來你係d呀叔黎

現實果陣相處如何

我去左希慎一間食窩夫既
一入門口佢揮手已經唔好睇 好嫌棄咁
入到叫野食 揀個雪糕既味
居然講句 聽住啦
仲要講左2次
我真心o 嘴
自拍又以為人影佢 比我見到佢閃 心虛？
最慘係咩
佢對其他所有枱既人都好好
對我就咁 痴撚線

一兩個星期就鬧一次交 雖然係細交

我

無65kg都唔洗減啦

Yes

你65！

睇得唔係好明....

遠超

男人？

個人一靜落嚟就好灰好無助好想喊

同伴

你幾高
啱啱做完尖

你係咪好情緒化 我係

叔你個頭

你唔好我都唔好

咁你幾歲呀哥哥佬

same
就係因為自己情緒化 好想控制自己情緒
控制唔到就覺得自己好冇用

咁我真讀cs

好多愁善感 今日有陽光開心番

勁啦

總之就係佢d態度好差
好唔耐煩咁落單
講一大堆雪糕既味之前又叫人 聽住啦 咁囉

你估下

無大無細

我好了你一齊好

我無所謂
不過我樹窿黎 唔好expect我比到咩回應
專家係小狗巴

上連登圍爐取暖開心咗少少

25啦

啊伯

成日都望下個燈仔有冇紅色警戒 好毒

我鍾意屌樹窿

咁我又無咁 係有時會唔知自己想點咁
覺得自己好失敗

不停F5

屌 男人可以肥 女人？可以咩
死肥西

咪又係果d高度

姐係咩

Del哂啲app 斷聯

Road to be rich

True

成聖啦 包養我 快

橙 唯有唔再幫襯

我呢排特別嚴重
但每隔一段時間就會覺得自己失敗

咁會更毒

香港人有冇咁大壓力

好大抽....
我屌開針筒...

好

我先係囉屌

Del哂了 有心情先開web版睇下
不過睇極都冇人搵

女人肥少少着咩都唔好睇

我用開針筒

點解覺得失敗
我最鐘意聽人講心事

認真既 男人揀女人
你覺得會要個靚既肥妹 定要個骨彬彬既豬閪

連登係寄託嚟

收皮啦 我唔會再信你地講嘅大話

咪姐係果d range

岩呀
肥多2磅都要死

對唔住睇lau左隻字

好想喊 仲要聽住d sad歌

Del埋了 所以冇上嚟自閉咗三兩日

好開心有人應自己

無專長無技能無外表無興趣無前途無錢無頭髮

以我所知 係後者
前者見過 女追男

又唔係平
又唔係做錯啲咩 多要求
都針9我
人地又呢又路都好好態度
咩呀宜家 我咁黑人憎咩

小狗同手巴係情感達人
同埋我講野好口臭

好順口

幾啱聽

道友。。。

一直應你 就黎呢度既人都吾想我岀聲

俾咁多希望做乜

Share

乜都冇做 錢又冇揾 書又hea讀
羨慕有啲人冇嘢做都過得好開心
我冇嘢做淨係會覺得自己好廢好垃圾

其實我有時係想聽下D女仔點諗法

五官係最緊要既野
因為知肥有得減
五官改唔到

希望有一日會冇左個三摺肚腩

想問下連登age range幾多 唔想有不必要嘅幻想

肥矮窮柒毒悶廢蠢鈍禿

突然心好痛 好想走

點解

唔好

請問新人可唔可以加入
Depress 左成個晏晝

唔準走呀

個range應該好大

我想離開呢度

我覺我大部份人唔痛唔識醒
當然長處必須要去發展
人地覺得你唔好既係你既短處
一係就收埋你既短處 一係就改善左佢

可以

我男人黎
佢地係真男人 真男人先會了解女人既想法

我都係第一次留言

我最初以為得大學生

160-185

我真係頂唔到咁

我係

睇左做高度
Age range咪15-50

We run away
A sweet escape

Thz巴打/絲打
Depress 左接近成年
對上幾次考試都係咁影響到
點先可以變返做個正常人

總在黎明來臨之前 我還是清醒
什麼時候我才可以 進入你的心
好想對你說 我正在想你

係咪考親試個排都會遇到啲事特別depress
我係

真係好想問佢 但係見到佢一見我個樣
就即刻卻步 唔想佢唔開心
我唔識講嘢 如果係我講錯嘢或者佢係覺得我鍾意佢
繼續避開我唔同我講嘢 無所謂
但係唔想佢覺得我係會拎朋友黎j嘅人

係
初初拍拖搞到個人depress 左勁耐，影響哂日常生活
近依兩個星期個人情緒回覆啲啲
自己情緒難估過股市

如果佢放到自己咁高就邊有計
其實比人J都算係一種肯定黎既
Btw
想知聽咩歌

你又係啱啱先開始拍拖冇耐？

拍拖反而令情緒差

係，我long d 搞到自己一身蟻
而家變返毒L 一名

Long d其實同網戀無分別

唔算嘅不過我第一次拍拖成日驚自己做得唔夠好
但拍拖好開心

So true

我以後都要long d幾年
好擔心

做得好唔好唔係由你黎定由對方黎定
最緊要識溝通

你走咗我點算

拖左一個月
終於剛剛分左手
呼⋯⋯

仍舊在懷念 隨時重覆這幻聽

聽日想同個fd傾下
我有一樣嘢係好易喊 就係比人錯怪
我驚我會講到喊
但係始終我係男仔 唔想係女仔面前喊
btw
明日晴
如果可以嗌句halleluya chance 返去果日
我會乜都唔做

可以 同我換位

佢地包緊蝦餃

隨時可以 你想就可以 如果你想

好岩，你出法點為對方好但對方唔認同，會出事
了解相方想要啲咩係好事，唔洗俾太大壓力自己，開心就夠
自己開始左幾日就long d ，慘過食十舊屎
掛住對方果種心猶如刀割

愛情生活平淡 唔想唔平淡

好似幾開心咁

不要走 不要走 應有還未有
樂園夢 未圓夢 後人記得不過沒再追究
太荒謬 明知再追幾年 也不夠

情沒愛時 忘記似極容易

流星可信麼

喊其實有咩問題
情感表現姐
又唔係叫你當住全世界喊

你care ge 咩

我點會唔care

始終你唔係對方
又唔係好了解對方
講出黎仲好

你呃我

我呃過人 但係冇呃過你

係，初初果種因愛甜蜜既感覺享受左短短既時間就完左
唔知道自己唔知足定點
然後果排情緒搞到自己少左好多朋友
習慣緊孤單一個人

😳😢真既？

依句真心有用

對你永遠都咁真

分左手後多返好多朋友

what do u mean

食煙食飽未呀

聽果下真係好sweet

假架！快d醒呀！

就算句野係假既 你既感覺係真既就得啦

比你睇穿左d野？

人緣差，整定既

講得好啱
我都盡量咩都會講
不過唔想對住佢放負

我未long d都成日掛住

比我講中左d野？

我以前因為好易喊比人杯
情緒化

唔夠tough都係一個問題
友情愛情 平衡唔單止係時間 仲有你份人

講真 我係好重感情嘅人
雖然只係識左唔夠一年
但係佢地係難得肯細心聽我講嘢
肯互相分享生活瑣碎嘅朋友
一時要我放底真係好難
何況係會日日見面

最緊要一樣野係 你自己要知道 同對方要知道
你放負係情緒抒發既一種
你唔好expect對方一定會解決到你既問題 對方亦唔好咩都攬晒上身

如果可以一直甜蜜當然好 其實唔係自己享受 係享受對方覺得甜蜜

不過我講嘅平淡唔同你
我係冇所以平淡

原因係佢偷食
上個月我知道左
佢即刻認衰仔挽回
我曾經心軟 但今日我想對自己好啲就再分左手

冇食 你唔鍾意我唔會食

看穿了。。。

希望會處理得好

講真 重感情唔係人 慘過狗

偷食真係冇得救 好彩你識分手

Hi 我又返黎
今日係咁同d fd傾電話 就黎過一日
好開心 希望快d過左個過渡期 重新出發

大家好 有冇人想食芝士龍蝦燒賣

遺下美好 今天我代你去管理
若果做的 是齣爛戲
來世沒顏面 見到你
抬望滿山 墓碑亦生輝的 偉大先驅
後繼著你的福氣 恨我沒有更爭氣

一個月就偷食

今日未食過野

其實我知唔會等到

好想拍拖呀
唔想一個人過世呀

唔偷食又點會 唔會珍惜架

等咩

I wont smoke if you dont no more
Cause i know you hate the taste of it

真

我 好想食

9up
啱啱撞到親戚俾咗條後備匙我返屋企
可以食飯了

又唔黎

我覆咁耐po 隔離條友泊車泊足咁耐 有個衝動去幫佢

如果家庭從來冇幸福過 可能會更幸福

係 點解我要乜都以別人為先
唔為自己著想下
所以依家個心好痛
好想搵人傾下 大喊一場

到底咩事

對於對方嚟講 wfc

時間唔岩 地點唔知

依個係有感而發 唔關事

咪講左葵興小狗個竇

又笑我唔識泊s字

葵興
係光輝圍

覺唔覺無經歷過低谷先最慘

我放路中間打死火燈

係呀

覺 如果經歷過會更好 不過係經歷過 直覺話我知過唔到

既然係咁 繼續啦

咁就乖啦

我覺得，傾咁耐會好眼訓

你都要乖 去溫書

過來 快

完啦好嗎

謝謝

想

結左婚都吾代表一世
拍拖更吾會可以

要嚟嘅始終會嚟
唔會一個人過世嘅

係啊
唉 岩岩又係到諗
覺得ex好好個d野

屌 又唔小心諗起

繼續咩

你陪我

9衝緊

想掉低我

又唔諗下佢既唔好？

認真 有無人岩岩散左
過左幾個月之後再識新女會唔想去識？
Message都會照send但一出到黎見真人就唔想出？
唔係佢個樣各項問題

想以後都會聽到依句

好似幾正咁
可惜要減肥

幾個月邊有咁快去到

葵興都算遠 雖然都係中間位

次次拍s字都泊得好出

想都唔會想

唔想諗啦 辛苦自己 解決唔到嘅問題唔解決都係個方法

中左就好了

人生為咩

會

其實都想同佢面對面講下
但係佢一係避開我 一係塞住隻耳聽歌
一直無機會傾
message佢講其他嘢又好耐先讀又唔回
我寧願佢鬧下我 比我知究竟發生咩事
做咩要收收埋埋 唔比機會我講/解釋

幾年啦 依加慣咗

同感

人生是什麼 我今晚不知道喎

船到橋頭自然直

Shu

份人拍唔到拖

再遠都會去

好正

其實個心一路都忘記左佢

忙下去 捱下去 但一不小心 總記起你

其實遠唔遠唔係問題
去唔去到先係問題 係咪？

人地唔想冇得逼 所有關係都係雙向

好久了

想死

唔係你想去就可以去

預埋

點死先舒服

有專家

佢好似大部分都係美好回憶

我明

拎返銀包第一件事係買天仁 飲上癮

點解會生於香港，壓力大到想死

睇下我個名先

Bb我又要

咁其實去唔去到

放血好似好撚痛

想奶奶蓋

安眠藥+燒炭呢？

好 你講就有

去唔到

有機會死唔去

咁你想唔想去

點解成屋煤氣都死唔去

想 但唔會

做咩跳咗topic

Ex割脈+燒炭都死唔去

人地唔比你去咩

IFC 跳樓？

晒氣啦

好懶去沖涼 但又好想沖完打機
要手洗啲衫褲呀屌

佢想先算 不過我都未必會去 所以我都冇去 亦好難會令到佢想

喂依樣野我諗清楚咗收起咗冇得搞 拎返出嚟又會有排煩

雖然佢係唔想見到我 見到我都同我保持距離
但係點解佢都未unfriend我fb,ig 嘅？

直接打機囉咁 拎去laundry啦

我洗 你去打機

無呀同你傾下計姐 咁收返埋佢 淡化佢

不能認同更多
經歷過不同既事，感情好容易令人多愁善感

咁傾下
我清楚自己角色 唔可以影響到
而且過2個月出嚟做野唔會再見

依加嘅我咩都冇咩 經濟基礎冇
問題又多 除咗負能量咩都俾唔到人 我唔想

所以就由佢啦

香芋鮮奶綠

咁人生為何？

剩係飲913

我都試過喺依個無限迴廊入面
個人暫時黎講人生為尋找安穏+快樂

尋安穩快樂已經好好

會唔會再見睇你依兩個月做化
我都係咁
不過自卑戰勝了我

人生本無義意
搵自己套哲學出黎啦

冇得睇啦
而且個人太亂都唔知自己想點
唔想阻人 依樣野順其自然
難過便隨便過

大家都差唔多

共勉之
試過放太多負俾人
搞到自己失去左好多
生活舒服就可以，無驚無險就會到終點

依樣野我依加要求唔多 對方開心舒服咪得
唔洗咩都表露無遺 你想要更多嘅時候我咪俾更多
都係嗰句 我都未知自己點諗

好少放負
因為好多人睇唔出

不如幫我諗下全日第一餐食咩好 好撚肚餓

一樣 但太close就肯定會負到人

可唔可以教下小弟點樣可以念野positive 啲
依個問題困擾左自己好耐

純萬

無人識

我冇權選擇誕生，但有冇權選擇死亡？

其實可唔可以放低所有嘢，浪跡天涯，流浪一生？

打完haha
唔洗錢咩好笑

好sweet

大家樂

笑咗 其實我唔positive 點教你

只係身邊啲人都覺得自己好positive 因為好少係人面前放負 但其實咁樣個人會更negative
以為處理到 但到頂就知大鑊

唔得 願來唔鍾意

睇你用咩approach去睇自殺

玩咩野咁快玩完...

只要你開心我咩都會做

原來

Enjoy tgt

不如我地食燒鴨

真
有朋友睇得出我會係自殺果個

吃雞lol

😫😩咁好既咩

有嘅 best fd
平時叫人唔好自殺 其實自己最想

我對你幾時有差過 同我講 我改

姐係兩樣野黎既
Pubg買左無玩咁制 窮撚部電腦廢...

係呀咁呀，嗯⋯想嫁人呀我

辭職信打好

想嫁我

好呀

撻落老細塊面

依家既想法係 親人走晒
朋友結晒婚我就會自殺
當然當下想法姐 唔是固定

死啦 好怕心軟

如果親人走哂我即走呀

心軟做唔到大事

點2樣野.3.
我手機咋 我都用電腦玩 但屋企冇wifi
部手提電腦係我小學既產物

食完陪你跑步減返

咁唯一既方法就係我做你親人了

唔豬有冇人娶呢

啫係話我肥啦宜家

Pubg , lol
手機打機有咩歡樂可言

冇 一直都好好

有原來夠了

U killed me

So i kiss goodbye to every ounce of pain
Light the cigarette and wish the world away

你想嫁我第一個排隊

你話想減肥

Words kill

Cigarette不了

依樣都係一樣諗既問題
應該睇人講既野 定做既野
先唔好講講野係行為既一種

You can check out any time you want
But you can never leave

冇應唔應該 應該都係你自己覺得應該
本來就冇事實 所有野都係事情+觀感

我個lol 係表情

都係我最明白你

唔係要呢句

發生左既野就係事實
發生既原因結果睇法先係觀感

可唔可以嫁俾我

知啦

I cant leave it now yeah

你啱 睇嚟我用字唔夠好

去到世人眼中嘅已經唔係事實 所以冇”事實”

成日同frd諗點樣求婚

岩 好撚痛苦

所以想講句 物理世界真係好靚

打機先

但我唔夠明白你

瞭解我要用好多時間

Haha 傻

😨😨😨真架？

好滾動

教細佬幾招旁身

我保證唔到你會最幸福 但一定會幸福

學咗都係對你用咋嘛

你陪住我 簡簡單單就好

睇下係未真既

來日方長

感動

陪住你係我依世人最有信心做得好嘅事

阻人打情罵俏會唔會俾人燒春袋

有冇咩可以沉迷吓

連登

我都想搵到

打機

唔開心？

想買g29 少個0都買唔起

我第一時間都係咁諗

禾想食甩朱古力

咁我沉迷睇你打機

Lindor好無

真 不過turn out到時最直接都會驚

同女仔frd傾過
講 嫁比我 好嗎 好聽過問 可唔可以嫁比我
先後次序
不過通常都會嫁
好聽d咁解

有條友都有病， 明明n年一齊前翻去攞證書，又要放落我度唔記得拎，之後宜家搵工又要我搵番張野
仲吹我搵
我書枱亂到一pat屎，點搞呀

一齊打~~~~

下無左了啦

唔得 好甜 甜到漏

唔要

佢會唔會打9我

woooooooo

打咩機 switch 同 ps4 都扔咗係到

等哥哥教你沖啡品啡

認真? 我成日飲

認真
我係飲食台開post開搞分享

我無得食

有個好撚好笑 細個諗好sweet 大個就覺得on9
有個朋友中秋節一齊
叫佢搵返d一齊玩果陣既蠟熔返佢放戒指
之後
不過咁大個人講緊結婚年齡仲點會玩蠟燭

贏左幾多

公司得三合一 屋企有白咖啡同越南
唔知點解 飲極都冇出去買個啲味道 好鍾意飲% coffee

點解唔見你地玩啤牌

因為即溶係最低等既野
就好似你用化學沖劑開 士多啤梨水飲
飲得出 博多士多啤梨既味道你都驚啦

因為真係無玩

冇呢d野喎⋯⋯

年齡唔代表d咩既
但 d蠟唔會食落隻戒指度咩？

LOL? overwatch? 半年冇開

All day mahjong ?

%間野成日見人排都好想試下

Switch真係晒撚左錢呀

Rich jj

有冇啲係即溶似咖啡多啲
唔想買咖啡機 又冇位放
但有時語返工 一日買2杯都幾係嘢

買 switch 無朋友又真係哂錢

幾好飲 但好撚貴 半杯都係冰

可以嘗試下 手沖咖啡
飲到既味道會更加多
入門平啲, 入口易啲
不過有技術成分係入面要練習一下

重會唔會傾下計 我都唔係幾開心

有幾 我都係返工先買 讀書個陣邊有錢有時間

已經試過好多次無玩但漏電 100% > 開唔到機

Overwatch又係晒錢
屌 玩左廿場都無就唔想再玩

switch 係幾好玩 QC真係垃圾到 我4月買 一年換咗3次 第一次係好撚誇 個mon灣晒

咩

打到上白金冇玩 因為太多韓國人 0溝通又秒鎖

係咪要用濾紙個隻 ?

好講有無frd
本身叫我買switch果班frd
有一個人反左面後 成班都無人再叫過一齊打機
之後靜係玩fifa
zelda出左中文都未玩 Z2制壞左都廢柒事整了

你沒有去嗎

唔想晒時間追ranking 無用

我係玩switch 多過ps4好多
zelda mario 16又出卡比

都真係 有時好燥 同lol一樣 晒時間
打完又好冇謂

幾錢⋯⋯

冇呀

我係3月3號第一批機
玩到宜家咩事都無

應該係人品問題

around 50 但真係大啖啲2~3啖就冇晒

係呀
手沖好好玩

你玩會唔會有時好lag 我玩zelda 有時會lag lag到 諗緊去唔去換

星之卡比必買

凍飲去到邊都係咁多冰架啦
但份量唔差好多

唔會
好順

之前有時多霧會少 lag
但之後更新左就好順

吸慢d
咁其實貴既位係邊

卡比我會玩

可以吖
互相放負

竟大然

我去到王者劍個到會lag

傾

預埋我

沖涼先

好撚悶

人越多越熱鬧

你個名好sad

沖涼繼續

唔想瞓住

青蛙旅行
(有冇玩傳說對決 )

傳說

我已經唔識點愛人

如果我唔肺癌 肝癌 鼻咽癌早死嘅話

只能夠話加油
勤力做運動

唔聽王力宏
唔鍾意靚仔

聽日MIDTERM仲未溫書

愛人真係要學習
愛一個人愛到互相辛苦

岩岩沖完涼

好攰

但又唔想訓

明明呢幾日冇訓過 訓唔著

add me
攞你命30
得閒一齊打下機輕鬆下